[請廣傳］HKDI學生，哩個阿sir狗隻世家嚟，唔好同佢講夢境

uc

Push

推

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

push

唔理真定假
同其他人透露越少細節越好